Quest-Room ist die beste Unternehmung für Gruppen in Köln und liegt nur wenige Minuten vom Hauptbahnhof und dem Kölner Dom entfernt. Ob ihr aus dem Gefängnis fliehen oder der sinkenden Titanic entkommen wollt liegt in eurer Hand, weil bei uns habt ihr die Möglichkeit zwischen vielen verschiedenen Escape- Rooms (Puzzle und Rätselräumen) zu wählen. Besucht uns entweder auf unserer Website https://quest-room.de/de/city/koeln/ oder vor Ort Habsburgerring 3.